檢討唔代表分化同割蓆

其實唔只今日, 好多時想檢討就會屌人分化屌人割蓆
和你飛個目的係宣傳定癱瘓係無衝突
人多就自然癱瘓
人少咪做下宣傳

叫佢唔好咁做個啲唔好下下屌人係鬼先
你去到自己做咗啲野, 後面係咁屌你係鬼你點睇？
前面唔好覺得人地同你討論就係分化同割蓆
有時有啲野係後面睇同前面睇係好唔同
大家諗下先再決定
如果件事已經發生咗
你屌撚曬鬼都係發生咗
諗下下次點做好啲
同埋依家點做緊要過你
屌人係鬼屌人係分化撚啦係咪？

我認為檢討唔代表分化同割蓆
歡迎討論

光復香港
時代革命

所以我唔會再出文檢討
檢討等於鬼？
唔檢討同心口掛個勇字向前衝的清兵有何區別？

又唔係話要篤灰
只不過係睇返點做好啲都俾人鬧

發現我地內部成日嘈交
講緊後面既人就屌人係鬼
前面既人就屌人係散水撚
有時係要心平氣和咁傾
大家都係自己人, 畀你屌死自己人有咩用

檢討唔可以唔做
但大家手足都要留意
你屌贏自己人係無意思
用理據去說服人先有用

你努力
夾緊菊花

盡做
我地無輸既本錢